兩公婆移民英國，咩城市岩落腳

如題？

首先未有小朋友，都可以移民架，見個個都講條件要有小朋友。

單吊一隻都可以移民

邊度有寫夫婦一人可移民？利申：搵緊有關資料

未有小朋友唔係應該更加易揀?

去到搵工，邊到有人請就租邊到

未有小朋友咁未來幾年會唔會有先, 會有既話其實都係要諗定
如果唔打算有既, 我覺得都係考慮工作地點同生活指數

冇工人冇四大長老
如果已經近30快d生完先過去仲好

老婆過去先食洋腸

伯明翰 聽講好平

London

英國得london好住

德里

同個絲打傾過計, 倫敦比較適合年輕夫婦, 情侶

專業人士: London
非專業: Bristol / Edinburgh

基層工倫敦係搵多少少
但係生活成本高
日日喺zone 5/6逼underground入central真係不了

聽講治安好差

係蘋果賣得大大頁廣告點會治安差

世界最安全 可能係

+1

Cheltenham, Reading 又好唔好呢?

初初到步建議你去London，之後一路搵工一路搬，keep住住南面，唔好過中部就ok
習慣咗就隨你喜歡
唔好咁在意住死一個地方，英國唔係香港

唔洗聽講, 就係治安差! CITY CENTRAL 好悶
利申: BRUM JJ

樓豬和太太識唔識揸車?
在外國唔識揸車, 如果住得太偏遠, 交通會唔方便
好似香港住元朗錦綉花園, 但係冇車, 返工去超市唔方便

Manchester City

根本垃9圾

9都唔住

Yes, we will buy car

Oh thanks for sharing

但係有 Muji 有 Apple

真係咁差？以為到到差唔多
想問下點解伯明翰特別差？
因為聽過啲人話近海多走私同毒販
但唔係好明點解伯明翰會特別出名治安差

Newcastle Upon Tyne

Birmingham 白人人口少
多黑人 中東人 同亞洲人 特別係賓賓
自然就多事

Manchester 同Liverpool 都係差唔多

倫敦其實都係
有啲好嘅區同差嘅區可能真係相隔幾條街

真係想返白人為主嘅County 可以考慮下Essex Sussex Surrey Kent 呢啲地方
前提係要有錢 唔係唔知有乜啱香港人去到做

住咗兩星期倫敦，係正嘅。
而加去左Manchester其實都幾好，想去埋Liverpool 同Birmingham睇下。

我覺得到到差唔多暫時遇到啲人都幾Nice。

Cheltenham好架 睇你有幾錢
但係如果你火車出入london season ticket就唔野少

爆格

兩間都入過一次 其實muji同Apple 係又唔平。
入去都無野買

揸車

其實本地都唔住唔黎brum啦

原來係窮L

#窮人

我諗揸車就無乜所謂囉, 在同一個國家內, 大城市, 小市鎮, 其實都差唔多, 你地鍾意就 okay 囉
人生路不熟, 夜晚唔好搭巴士囉
住 apartment (flat), 停車場有 gate 應該都安全, 但我都見過有人架車俾人偷晒 4 條 tires 囉
住獨立居, 有地產代理講如果隔離左右有人住, 有鄰居, 就應該安全
我既觀察係, 如果居企附近有銀行, 有學校(中小學), 治安應該都 okay.
去到英國, settle down, 辦好 NI, 身份證, 銀行戶口, 搵工
搵到工再諗搬唔搬去近返工既地方囉
P.S. 住滿英國 183 日, 香港 driving licence 可以轉英國牌
頭 182 日我唔肯定可唔可以買車, 但係可以租 rental car
利申: 住美國

London啦英國叫得大城市嘅 好多其實得一個中心點 去得多就好撚悶

比 reading 女子

要揾工要去拼搏點都係倫敦架啦

我個fd一家三口都去左birmingham
佢話去到治安好，無咩問題
黎緊我都可能去
但點解同樓上巴打們講既野差咁遠？

我諗係一區區囉
美國三藩市有啲 neighborhoods 都唔安全
我啲 fd 都係揸車出入, 唔去啲雜區囉

邊個城市冇咁涷
有多啲太陽曬
一冇太陽成個人冇晒動力

利物浦

peak hour 搭火車會唔會好貴? 聽講話英國搭車幾貴吓

拎住香港車牌都買到車出到保險。

睇區，Solihull / Harbourne 都幾好

City centre 治安差就邊個城市都一樣